呢個大陸youtuber高質到仆街

應該冇人黃得過佢笑到仆街

入面啲留言勁似係台仔假膠扮支那人

樓主黎

樓主笑點低到

推 笑咗

你五毛

0:17

1:20

勁到

牙江

樓主進軍youtube界第一段片

幾高汁

笑死

整得好差 認真

小粉紅

小心日後拉清單

死啦 我唔明

習近平講㗎

有無睇 「清單來」，笑到仆街

清華詞

艱難困難艱艱困難艱苦

油潑雞絲

講創意同幽默感
中國人真係屌打香港人

下面條友rip左

不嬲 香港得佩賓志頂住

有2個係大陸仔

边个唔系

冇人想知再講

依個幾好笑
特別係果條我通商寬衣

老高屌打啦

老高日本人

我記得台灣有個youtuber風格差唔多

大陸人敢做先勁

不同意的舉手
老江舉手接波果下笑左

我覺得呢個ok

波多黎各

啲留言好癲

佩大陸狗

維尼唱願榮光歸香港

沒有 沒有 沒有